唔好淨係去晒armubuy 啊！！！

光時手足都需要大家支持架
唔想手足覺得空虛就幫襯下啦
幫手推上去

放返條link 救家母

推...買呀

推啊

up

少野買

多人買咪愈黎愈多囉 你都唔係因為平 多野 先想買光時啦屌

推！！！

推! 等緊某D貨返貨

Ok

push link as well ar

good comment

我都係，想買櫻花盆栽

仲有呢間
之前買咗佢哋日曆就無再買過野
依家買蘋果減10蚊，呢下marketing都幾好

睇住光時啲產品種類越黎越多 好似睇住個仔成長咁由以前兩個月先送到 到依家落單一星期後就收到貨 真係好大進步

推